張敬軒 HINS (60)俏郎君上chillclub喇！

張敬軒 Hins Cheung

張敬軒Instagram：
YouTube Channel：
歌迷會HCFC：
飛圖唱片：

張敬軒歌迷會 HCFC

登記成為HCFC會員，有關詳情請參閱：

2020首隻派台主打歌
《俏郎君》

Album Edition

劇場版

FITTO Karaoke

2020個人大碟
《The Brightest Darkness》

《The Brightest Darkness》是一張收錄十一首廣東歌、六首國語歌，合共十七首作品的「超級大碟」，全程由張敬軒親自監製。疫情期間，遠行並不容易，而這張專輯在製作上便通過網絡作出多次「遠行」，連結世界各地包括：香港、台北、吉隆坡、首爾、洛杉磯、北京及上海七地的音樂人與樂手聯手打造，當中包括六屆格林美得獎混音工程師Richard Furch，亞洲著名錄音混音師Frankie Hung、Lee Wai Ming，本地樂壇頂尖班底黃偉文、林若寧、小克、伍卓賢、徐繼宗、徐浩、林家謙、Cousin Fung、陳耀森、王樂儀、張楚翹，本地音樂新貴Walter Kwan、Delta-T，國際作曲人及監製Tat Tong，亞洲殿堂級編曲人Mac Chew等。目的是想為廣東歌進行一次探索，嘗試從非本地區音樂人眼中，尋找粵語流行曲製作上的更多可能性。

雙CD收藏版 各大唱片舖有售

大碟/歌曲文案

各大串流平台可供收聽

張敬軒 x 香港中樂團盛樂演唱會(22-29/11/2020)
CD+DVD經已推出

KKBOX：
JOOX：
Spotify：
MOOV：
YouTube：

上一個post：張敬軒 HINS (59)祝軟仔有啖好食快高長大肥肥白白

歷年走數list #list似主人形#持續更新

#小古董最無價 自然珍惜它

歷年出碟Live show

支持購買正版唱片重溫

2020 *張敬軒x香港中樂團《盛樂》演唱會
2018 *Hinsideout 張敬軒演唱會
2017 *The Magical Tetter Totter 張敬軒王菀之演唱會
2015 KKBOX LIVE: 張敬軒ONE DAY (部分片段收錄於《Felix》EP)
2014 *張敬軒 HINS LIVE IN PASSION 演唱會
2011 港樂 X 張敬軒交響音樂會
2010 張敬軒 MOOV LIVE 2010 (部分片段收錄於《P.S. I Love You》精選輯)
2010 *張敬軒「軒」動心弦世界巡迴演唱會
2009 張敬軒 Unplugged第一樂章音樂會
2009 新城唱好張敬軒·情軒一發·音樂會(部分片段收錄於《Love & Living》專輯)
2008 903 id Club 張敬軒拉闊變奏廳
2008 *酷愛張敬軒演唱會
2006 張敬軒 X 王菀之903 id club拉闊演奏廳
*紅館騷

#降兩度 網上直播

Hinsideout 2018 張敬軒♭♭演唱會』
嗱嗱臨網上直播熱身賽

係咁升兩度降兩度你俾我唞陣得唔得唧
世界無限輪迴演唱會2016

#旋轉著舊夢像老歌

熱門主打
俏郎君 櫻花樹下 笑忘書 酷愛 餘震 青春常駐 找對的人

軒氏慘情歌
廣東話：春秋 我的天 老了十歲 追風箏的孩子 風起了 塵埃落定 不吐不快 襯 靈魂相認 遙吻 百年樹木 攝氏零度 P.S. I love you 裝睡的情人 明明他已離開妳 形影不離 空手而來 感情寄生族
國語：斷點 只是太愛你 無能為力 過雲雨 HurtSoBad DearU 春天 太遠

軒氏sweet 情歌
騷靈情歌 找對的人 OneDay 無名指的光環 他的故事 雪花抄 歲月靜好 懷舊情人 (HCFC主題曲)

人生哲學
My way 不同班同學 羅賓 缺 天才兒童1985 潛水 酩酊天使 茶想曲 放榜 相對論 假以時日 見或不見 輕時光 重頭開始 遇見神

軒氏R&B
Yes&No Deadline StopTheTime 孤單公園 I NeedYou 兩座位跑車 SweetEscape 大霹靂 You

舊居Felix Villas
過客別墅 緋荔榭·少年

時事現況
披星戴月 井 怎麼可 Blessing

迷幻邪惡風
迷失表參道 詩郵寄 最卑微的願望 壯舉 DoWhatyouWant 曝光 透露

滄海遺珠
惜愛 溫馨提示 病況 感情用事 男孩最痛 悲劇人物 隱形人 狐 願望樹上 溺愛 故園花茶 單打獨鬥 失戀有獎 未來的回憶 隔夜茶 悔過詩 夜宴 叮噹可否不要老 蟬 我和秋天有個約會 The Everlasting Day 定局 明瞭/觸摸心跳 DejaVu 鬧鬼愛情 第二次愛你 不能不見 昨夜早晨 家園

電影/舞台劇
不夜場 我和秋天有個約會 流浪貓

合唱歌
軒老竇：絕頂愛情
Ivana：高八度 手望 友誼的小船
Keeva 麥家瑜：石徑
容祖兒：Make a beat 天窗 （2014 Hins Live in Passion)
關淑怡：偷情 (2014 Hins Live in Passion)
譚玉瑛：青春常駐 (2014 Hins Live in Passion)
周柏豪：櫻花樹下 （2012 周柏豪 Imperfect Live)
陳柏宇：騷靈情歌 (2017 陳柏宇 Speechless Concert)
何韻詩：勞斯萊斯 (2011 港樂 x 張敬軒交響音樂會)
黃耀明：迷失表參道 (2011 港樂 x 張敬軒交響音樂會)
Tobey：預言書 （2018 Hinsideout）
Boyz：死性不改 La La 世界 (2018 Hinsideout) 預言書 （2018 Boyz The Unboxing Live）
陳慧琳：風花雪 (2018 Hinsideout)
楊千嬅：可惜我是水瓶座 (2018 Hinsideout)
孫耀威：義不容情 愛的故事上集 (2010 軒動心弦演唱會)
陳奕迅：你把我灌醉/ 追/ 淘汰/ 一生中最愛/ 等了又等 （2009 Uni Power 大合唱會）
CROQ：無城有愛

高質翻唱
翻唱碟Pink Dahlia/ Dahlia II：完全因你 夜機 風花雪 假的戀愛 值得 親密愛人 未知 滴汗 不捨也為愛 少女的祈禱 / 絕 黃色大門 囍帖街 可惜我是水瓶座 活得比你好 漩渦 一人分飾兩角 下次小心 好心分手 親密關係
舊歌翻唱：留低鎖匙 婚紗背後 細水長流 脈搏奔流 你救哪一個 等了又等 至少還有你 明星 後來 心動 女皇 深藍 靜夜的單簧管 無需要太多 遇見 蔓珠莎華 大熱 等 天使的禮物 一天 偏偏喜歡你 被遺忘的時光 一簾幽夢 有了你 傾慕 無忘花 秋去秋來 情歸何處 桃色冒險 誘惑的街 愛,禁不起考驗 故事 飄洋過海來看你 一生所愛
翻唱Ivana：下次愛你 好時辰 天堂有路 月亮說
降兩度翻唱：我本人 三角誌 聽說愛情回來過 吳哥窟 女神 兩個人的幸運 誰來愛我
Medley:
垃圾／絕／失樂園／大開眼戒(2014 Hins Live In Passion）

完全因你/ 少女的祈禱/ 夜機(2014 Hins Live In Passion)

玉蝴蝶/ 獨活/ 心淡/ 下一站天后 (tvb)

破曉/ 野花/ 你是我的男人 (2008 拉闊變奏廳)
沒有你還是愛你/ 依然 (2008 拉闊變奏廳)
爭氣/ 落地開花/ 愛是最大權利/ 灰姑娘/ 三角誌 (2016 降兩度 Gonlando Live)
紅／想你 (2012 浮想聯翩張國榮演唱會)

今個星期？

60啱啱好賀軒仔上ChillClub

封面圖勁似呢隻鼠鼠

又幾似喎

真心幾似

張敬軟終於有得上CC
好開心啊喂

thank you !

lm

叔叔真係好得意

Lm

留名

今晚唱見或不見，俏郎君，青春常駐&春秋

又係青春常駐

春秋

幾時唱歌迷會首主題曲

開始啦

收皮啦TVB

Mask on

中樂

903用mask

得半首

一開始吹到勁大有咩經典歌曲
呃鳩大家入去聽

主要聽睇新歌

You are not alone
嘥左張敬軒

好笑

播咗？！
Chill club唔係星期日咩

而家係勁歌呀

第一次唱live?

今日好完滿

佢狀態好好

對上一次上TVB好似係17年唱玉蝴蝶個medley
佢做咩咁錯盪，英皇又唔係四大

18年都有上好多喎

佢聽日cc剩係唱一首定做嘉賓？

係

冇放上yt

都make sense

最記得潛水都有tvb live

好想聽全首春秋 同埋俏郎君唱得好正 特別係尾段

可惜chill club永遠都將d live tune到CD咁

係上都上viu

想聽春秋live

頭先半首已經肉緊

Yes

TVB同英friend viu 同環friend
依家反而軒仔搵到機會上viu

之前都已經多人想軒上viu喇

係 好似軒仔開返飛圖俾自己咁

其實我覺得 係請唔郁or太貴先唔俾佢上

懷舊難唱定潛水難唱

希望佢個妝淡化啲

佢粉開

超級同意

邊到有得翻睇無睇電視岩岩

Tvb 個youtube已經po咗啱啱俏郎君

想睇完整，但無人放上去又唔想dl mytv super

人若變

Hi longtime no see

點解睇條片要download my tv super

Viutv今晚有？

好夠激昂 又係live好聽過CD

數喇！

數榜中

屌

第二位！

又第2

謝

又要等多一星期

見到chillclub果邊有人留言:"張敬軒都冇乜心思作音樂"
真係當堂嚇一跳，然後得啖笑

TBD：am I a joke to you????

我之前都聽過話佢掛住扮女人同整古做怪，唔認真做歌

如果著番mv套衫同髮型就好

同去日本件蘋果衫係咪一set

講得出呢句野既人1月出大碟個時係唔係瞓咗

Bluray呢屌

BlurayBlurayBlurayBlurayBlurayBlurayBlurayBluray

呢排咁靜嘅呢度

有無巴絲兩年前今日去左the one同軒影相
電話相簿提醒我張相兩年前今日影

好快兩年
果陣香港／世界都未變到而家咁

想睇番軟仔上電視

喺隔離熱門post見到好多人讚軟仔話佢咬字好清想講佢係我少數歌手唔使上網查歌詞都知道係咩歌詞

我都有留言
重可以學正音
你 有鼻音
糾 正音九
腆 正音 田上聲

我見到標題就諗起軟

嗰陣簡直暴風雨嘅前夕 每個禮拜都勁開心可以見到佢
結果
一係成日見一係就冇見成年幾兩年

你去埋上水簽名？

有呀
好遠但諗返轉頭冇後悔啦

你睇返#341我冇撳回覆

冇人覺得佢係tbb唱live係咪嘴？
利申：做左14年fans

一定唔係咪嘴，因為個live高質但唔係完美

你聽返青春常駐，時光這個壞人 個光字上得好有啲辛苦
見或不見，誰告別誰不捨都將於歲月裡 兩個誰字都有啲辛苦
俏郎君直情成首歌唱法同cd唔同咗喎

上節目每首歌會唱兩到三次
畫面都會take 兩三次
之後剪完畫面再放返條聲落去
所以會有畫聲有少少出入嘅問題
我覺得你唔需要咁驚弓之鳥嘅

時光這個壞人，個光字唱得唔夠順，係咪咀就唔會咁

其實你係咪罷睇tvb齋睇youtube版，youtube版錄上錄個聲畫有時會唔同步

佢無必要咪嘴
啱啱特登睇多咗次 無位似咪喎
唔好唱啱曬歌詞就話佢咪嘴啦

軒仔幾時再同ivana開演唱會呀

想請問前兩晚軒仔上勁歌金曲係咪全部咪嘴
定係tvb tune到好得制
真心問

點解會覺得係咪嘴

因為唱得太完美，驚豔全場，難以置信

可唔可以碌上少少再睇返個討論
或者睇呢個鼓手post 出嚟嘅 對比下睇吓就知有冇

做咗10幾年fans都唔了解張敬軒
你呢10幾年都真係白過

我諗呢啲人大部份都未聽過張敬軒嘅live

因為啲聲太靚
又無氣聲 ，拉咪遠近啲聲又好似無咩分別
定我太耐無睇tvb , 其他台live啲音質差啲
有無人明我講咩，絕對唔係想講佢要咪嘴
“張敬軒是絕對不會假唱的”
sor岩岩先追返上面 留言 原來有人同我一樣咁諗

勁歌嗰個好似係佢私家咪嚟，靚嘢嚟

上個月軒仔開live唱塵埃落定 係咪盛樂編曲嚟

或者我自己成日狂lopp軒仔啲演唱會live
一聽就好明顯係live
跟住聽tvb就覺得咪嘴
勿屌

原來平時係咪太少聽佢live 或者你睇吓人哋去佢演唱會現場拍嘅片你就知佢唱live實力係點 佢一向係少透氣聲 同埋爆嗰時唔拉遠啲應該係會爆咪咁大家嘅耳仔就唔使要現場設備呢啲相關器材可能因為軟有專業知識所以佢會處理得比其他歌手好
或者你睇我俾嗰個鼓手條link 就知

我想同你認真討論，想逐點逐點咁擊破你，你可唔可以詳細啲形容下邊度你覺得係咪嘴？

有睇過佢演唱會，有睇佢啲live片
我諗到個原因 打個比喻
可能我覺得用手機影出黎啲live果啲聲先夠現場感
跟住係電視台唱，tune好哂，啲聲好清好靚所以覺得咪嘴
同埋可能好耐無係電視聽軒仔唱live

佢後期個聲執得太勁，但依個一定係live

應該係我成日loop佢演唱會啲碟
因為果啲好明顯一聽就係live
搞到我一聽tvb就以為咪嘴

唔緊要啦明嘅，不過現場收錄普通手提電話影嘅質素咁差唔好話上電視，收去DVD都唔得啦
上電視相對收音設備嗰啲會好啲，同埋都係嗰句，因為軟有相關器材專業知識，你見佢自己個錄音室啲器材都係佢自己搵，買同砌嘅就知所以喺收音方面佢會處理得比其他歌手好
大家一齊期待佢上chill club啦

演唱會都有執嫁喎。。。

啱啱先睇到收錄live嘅意思咁收音效果應該同場地環境都有關，後期可能都要整走啲雜音

電視台tune過聲唔奇，chillclub tune得仲勁。演唱會都會tune
而且勁歌個live你認真聽係有唔少明顯嘅瑕疵

但我反而想問，大家話佢咪嘴唱，咁啲鼓手琴手係咪又扮緊彈，個樣咁投入又係扮出黎？成件事會唔會太荒謬？

原來是世間太荒謬～

其實就咁睇佢依個live啲咬字、尾音同換氣啲口型，就知係100% match個聲，我諗佢要咪嘴咪到中哂係仲難過佢唱live

真係痴孖根，專登帶自己隊live band上去就係想現場感好啲，點知比人質疑呢樣嘢

就咁播下音樂唱k咁唱仲簡單啦，搞咁多為咩

[url][/url]

純計歌hit愛得太遲係贏晒軒所有歌
但總括計所有野軒一定紅過古

本來想覆古sir嗰個post
不過見最近啲reply冇提軟仔就算啦
話軟仔出道唱歌難聽條友肯定9up啦黐線
人哋16歲出嚟唱歌
難聽仲會有人俾佢唱咩
都唔計佢細個又學京劇又剩

細細個就係酒廊唱歌，難聽走音就比人趕走咗啦 條友真係亂黎

Ivana老豆真係會咁直接話佢唱歌難聽咩
同埋人地唔係唱開Classical咩睇流行音樂唔上眼好正常

我都想知真定假。
如果好似佢咁講話叫阿軟練歌，咁唱歌老師叫人練歌其實係好neutral嘅comment。

Ivana老豆老母好似好嚴㗎對唱歌

個人覺得佢地睇唔起流行音樂係好正常
但係應該唔會當面話難聽咁直接

盛樂仲未出blu ray

曾樂彤準備出碟
bd可能要下個月

Kpop 到搬過黎，係咪同一件衫

真，聽過一次就會明點解軒仔會比咁多人讚Live勁過CD
利申：聽過盛樂同沙田新城市live

盛樂唔記得邊首 唱高音拉到落條腰到

潮流尖端

雪花抄

Blu-ray

嗰日當大家笑緊佢套衫嘅時候，我係話套衫ok 㗎

單嘢咁多年洗唔洗仲咬住
平心而論佢啲歌唔差
我覺得英皇仲堅持出實體就值得支持

Make me pround 同 Do what you want 已經係電音

盛樂

乜show都好
總之快啲開show啦

Blu Ray呢

係咪出喇

成日都諗起大肉腸

他來自江湖

Chill club 又要等下星期

係再下星期呀
嚟緊28號嗰集係sony之夜
幾時先到我軟

頂，本身以為上星期就有得睇

大家都以為係
點知仲要等至少兩個星期

我仲以為錄咗就好快有得睇

係咪播嚟頂勁歌金曲改革

x2覺得呢隻比較悶

仲有悔過詩同百年樹木

Cctvb 930第一集邊個嘉賓？

數榜啦
好緊張

幾時先見到郎君呀

靜到

軟仔靜時我哋都靜

好靜呀 等我搵啲嘢嚟講下(好掛住張敬軒)
你哋覺得邊年演唱會最正
我先 一定係第一次睇現場嘅盛樂
不過呢幾日返兜返2018hinsideout 水個part真係好痴線 個人覺得如果佢整合擺埋落盛樂無忘花part應該會仲痴線

有咩topic？

2014年喺下面升上去個蝴蝶 樹蔭有一隻蟬…
2010年喺個幕入面升上去 請抬頭看我…

我都係盛樂
原因同你一樣
買咗dvd喺屋企睇完全係兩種feel
啲編曲好有驚喜 春秋同無忘花

RIP...

朋友你悄悄遠去化作遠方的天使，仍間歇聽見你舊名字
好sad

妹妹

諗起所有遺失的東西

嚇死人咩

[member］90後表示
好多都唔留意樂壇同唔睇電視
特別係全民造星呢類[/member]

Agree 一d都唔似，係髮型似only

林家謙d fans好鐘意成日拉埋佢哋黎講，特別係成日叫佢地一齊唱潛水又話佢哋好似樣，一次就話好笑，次次都講就不了

軒叔ig bio寫住brother係咩意思

我要blu-ray呀

如果係大陸發展真係要暗住良心 當年如果軒上左我是歌手，今日應該都要

放過牙軟

蠢撚到死四十歲人

我都見到好幾個

有無無個圈圈既

Eason 要翻大陸揾錢，之前都有上中國好聲音，傳今年佢有份做導師，所以要發聲奶下共

應該係一down張圖落黎就會咁，要PS先搞得掂

嗱 唔係撐佢 只係提一提

竟然冇人偶遇佢

比軒叔搞到我想過海試下佢個餐單

係呀一down就係咁 我都覺要PS先得 但我唔識

請問點dl profile pic? 我連想放大睇都唔識

其實又口罩又帽好難認

但食嘢時要除罩喎

明星肯定拎上車食啦 再唔係返屋企先食

你搵鬧eason既Post入面
一定會有人特登好隔硬提軒仔

如果一路都可以遠離中共政治綁架
簡簡單單去掃下街就戥佢開心

Feel到今次eason 大獲了 係香港人心目中會淪為千嬅之流
希望軒仔唔好俾英皇搞